My Chemical Romance疑似重組

When I Was

下年3月29日本download festival

NANI！

a young boy

the Christmas tree was tall

想當年喺HK Expo細場睇the black parade live，音嚮差到仆街，但氣氛一流

個人最喜愛: MK中二病叫春歌 - Disenchanted

I am not Ok先係叫春歌

想問大家知唔知點買presale飛

my father

took me into city

to see a marching band

Live差撚到仆街
最鐘意Helena

標準答案

本身去硬knotfest download未出line up已經攞定假買埋機票

Helena !!!!!!!!

有冇人想買29/3 vip飛睇my chem?
買多左一張想原價平少少放返

28號大阪開多場呢度有冇癲佬會去哂

仲有無

有呀

有興趣